看 看芊蕙子與我 （原：祝君好）

看 看芊蕙子與我
避過 塵世眼光闖著禍
是誰錯 不可追究在最初
不談情 只想拍拖

聽 聽芊蕙說不疚
但卻 難對枕邊張開口
若能夠 分得到明日下晝
Armyoubuy 與你搜購

從心內知道沒法可到老
任由你 和我海角天邊都只是過路
無奈看到 他比我高
只望還是會有 好片兩套
將那夜煙花細訴

快啲嚟armyoubuy買嘢啦！

葉芊蕙幾正

想屌米露迪

隻豬好似米露迪

咁撚得閒改歌不如搵D BOARDGAME拍片啦
再唔係玩狼人都好啦

呀Gi好啲

點解無人提陳麗柔

考慮吓下首寫佢

等我叫芊蕙同肥仔反映吓

已經有啲念頭

你係芊蕙子？

唔知呢，下次芊蕙開live你問吓

圖都無張 你話你蝦叔都得喇

佢其實係肥仔

佢邊有咁sweet

好正，高瘦白滑

同阿屌散左？

jackie好鬼得意

俾張圖咁樣解唔解答到你問題

同肥仔拍澳洲片個時已經覺得靚

好耐喇
有次live比人問上一個前度個名
d人話佢講左阿roy個名

咁宜家同邊個

有波有腳
白滑淫底
正撚到